手腳冰冷撚，食咩可改善？

利申：有跑開步

唔食生冷野

其實我是來留名的

薑茶

幾多月出世？

打邊爐

用暖袋

人參

無得救呀 死左佢啦

利申：我都係

我二月出世 手腳一冬天就好凍 一星期做3 4 日運動都係咁 好似冇血到咁

3月出世 對手凍到變寒冰掌

關幾時岀世咩事？
其實我都係咁

驗血睇下有冇貧血先

留名 我都係

關月份事咩
唔係咩血氣不足？

唔好打飛機

樓主應該係太耐無性交，d氣血行得唔好

4月 凍撚

聽講食羊肉會補
但我食完 都係手腳冰冷
就算飲左薑茶 都冇乜改進
好撚慘 明明唔係好凍 但手腳就……

我都3月出世 我手腳都凍過舊冰

戒丁 認真

ok

冇得改，天生
我都係咁

十二至五月為寒底，六至十一月為熱底，絕對關事，呢d係天生血氣虛，如果唔係坊間咁多古老保品要黎做乜？，寒底主針對女性，男性都會有，但不會有太大影響

想調理身子，最好搵下中醫

古語有雲女主保血為先，男主保腎為首

十幾年前有隻唔知咩老虎丹，啪完兩粒之後就無手腳冰冷
而家唔知市面仲有無

我八月出世，一俾人掂到，啲人都會話好凍，一係就話我死屍

火鍋

我都係8月夜晚隻腳凍到訓五著

我十月都係咁喎

我都係，腳凍到屍體咁

女人血氣虛導致手腳冰冷，男人腎氣不足，亦會感到冰冷

一樣

我六月 都係手腳冰冷

中醫

一樣
八月出世 一星期跑兩三日步
着幾厚手腳都係凍 有無打丁都係咁

睇過，話中氣不足，但無咩料到 有無中醫推介下

寒冰掌留名

腎虛

其實唔關做運動事

我11月，都係手腳冰冷

男人手腳冰涼多食補氣、補血、補腎的性平、溫熱類食物，特別是紅棗

男性如在6-11出世而又覺得手腳冰冷，多數為腎氣不足導致

五你老母咩 識唔撚識字呀垃圾

中醫係要長期調理+自己飲食同生活習慣

lm

咁食咩可以補下腎氣？
唔想俾呀媽知腎氣不足

有無脊柱側彎？
有既就要練多d背肌同腹肌

沖涼唔好沖咁熱水，逐漸沖涷d

食幾包熱浪啦

腎氣不足點解救

食女，採陰補陽…

紅棗、木耳、牛奶、海帶、紫菜、胡蘿蔔、菠菜、黃豆，黑芝麻

成日都俾人話手腳凍，但自己又唔覺

洋蔥，姜，辣椒

活血寶氣

針灸喇

補充鐵質都係關鍵

11月出世 極凍 本身都好怕凍
有跑開步 戒丁都係咁

上次睇中醫
佢話我又熱又寒
内熱外寒
特別難搞

我都想講 一個禮拜唔打可以十幾度唔著外套 成個人由心暖出黎
利申平時每日1-2次

加埋多手汗腳汗，點調理？

食多啲飯⋯我平時食一碗飯都會手腳冷，但一食夠兩碗就會變返暖

呢個係內分泌問題

錯回，自

搵個手腳溫暖既另一半拖實佢

利申 我隻手相當溫暖

內分泌其實係最難攪，因為涉及同你平時生活習慣有關，唔好食生冷野 當然唔會有幾多人做得到

飲威士忌

認真，浸腳

11月 永遠既暖爐

打少啲丁

胡蘿蔔素 魚油

我 8月 啲手腳勁凍 凍到冰咁
試過拎fd隻手套嚟戴下，戴完嗰隻手可以凍過無戴嗰隻

有時間可以睇下，我無呢個問題，不過想求證下

我都係

因為長期情緒低落 所以手腳冰冷

我都係

但我唔係好怕凍
係手腳好似冰咁

睇中醫啦仲問

手腳好冰 成日比老母問我係咪死屍嚟

好少食生冷野 揾日真係要睇下中醫先得

幾好
隻手凍過d水冬天唔怕洗手
手套個d保暖產品可以慳返
對手根本唔識發熱手套載左都唔會暖

養陰丸 ok 不過好撚難食

乜真係關月份事咩
利申3月

都係
慣咗凍，所以洗手呀、沖涼都ok
但同人有手嘅接觸都會俾人話我凍
仲會遠離我

我9月出世都係咁

一樣
以前有同學教用好熱嘅薑水浸腳
浸嘅時間就暖 浸完冇幾耐又變返凍
呢幾日全日著住對襪(好厚，冬天保暖嗰種) 對腳都係凍到結冰
淨係得朝早一起身嗰十幾分鐘係暖

平時已經長期飲暖水

冰人

9月出世 冬天隻腳冰一樣咁凍 成日唔小心隻腳板掂到身體其他地方即刻醒晒

手腳凍影響到生活? 影響到自己咩? 影響到掂你嘅人姐
個身唔覺凍咪得

等我仲跑密左,原來無用架？

我7月出生都係咁

我日日打J 隻手四季都咁熱

一月出世
唔覺凍

三月出世 手腳真係凍到人都癲